想問各位安答一條問題

你媽媽和你女朋友跌落大海，你們會先救誰？

救媽媽啦 你地撚有女朋友咩辣殺

樓主幫2&b 含過撚

救你老母

會轉身笠水走

喂 唔好屈

不考子..

樓豬狗閪

識粒水好過識遊水

主席咁樣串手足

佢狗黎架

人生在世 笠水點睇都有用過游水

世清典睇？

清又聊事鬥飛

挽留
45m買新尼馬
禾地55m買AG

你A0無女友

屌你老母垃圾post

你死人妖加青頭

上季我擔泥你ag
今季新尼馬你古天奴

你A0出咩聲

緊係救安答啦

粒水啦

救老母粒水有咩用

樓上啲安答又借我轉移視線
請面對冇女嘅事實啦

你老母一早識笠水咪唔會跌落水囉

樓主啲垃圾post次次都有3-4頁
好撚on9 多得你係到互含

今次連我都忍唔住要屌了

熱狗好波

宜家假設唔識

兩條辣殺行埋一二邊互射

我愛本民錢

我地要突破框框
一次救2個唔得架咩？

答案c 笠水走

佢垃圾黎 救到就唔洗粒水

收嗲啦笑禾手足

你地唔面對現實
我冇女 當然救老母喇

諗唔到點駁

Ching ho ball

樓主肯定兩個都唔救笠水走

N賓ho ball

@牙蓋 做野唔該

救老母啦，女大把，老母得一個

你老母真係專比狗屌

貢惡

忍夠人地串我無女 樓豬我要打撚死你

樓主會救ex定會員虛構角色？？

救樓主老母

今鋪禾都唔撐gap清了

何況冇女

一定係樓主老母

係

又捉到你地互含

落水前一刻->轉身笠水

面對現實

是其是 非其非=.=

系

一個垃圾post引左成班魯蛇出黎 證明我地冇互含

樓主聽日駛唔駛返

跟佢地長短週要

抵啦柒頭

返半日啫 食過早餐睇下片又放

我訓到2點再搵你吹水

約左女仔食lunch

老母就老母
一把年紀重女仔

係老母我照直講

樓主基佬

去邊食 撞下你

樓上除左我之外成班互含

荃灣如心果邊掛

7點收工既柒頭

好明顯啦
冇女就話我粒女

屌你老母牙 不要再說了

荃灣咪去如心個邊